一人一句留比EX嘅說話

我先。。。
我真係好中意你。。。同你一齊又好辛苦。。。開口埋口都係攞我同你愛嘅人比較，有冇理過我感受？

就讓我們成為最熟悉的陌生人。

miss u

食屎吧

你 最近還好嗎

我真係好掛住你呀jade

你都痴線既
唔好再見面

呢期有幾多個女朋友

行撚開

你對我好好，可惜我地係2個世界的人

臭雞

多謝你飛左我

見到你咁幸福
我就知你當初離開我係好事黎
祝你真係幸福
但我會比你更幸福

對你呢種人根本唔需要咁好

其實我真係放唔低 但我無能力繼續愛你
愛你係一件甜蜜又痛苦既事
我依然期待將來係我身邊既人係你 但係我亦唔想再折磨落去
以後唔好再搵我 比我完全忘記你啦

拜拜

食狗屎臭雞

其實都已經分遲咗 應該早啲

多謝你教我點拍拖

食屎啦 咪周圍害人

祝你好運

對唔住無辦法成為你既屋企人

遺憾舊時不太會戀愛

君の名は

屌你老母啦派帽

我仲好鐘意你呀莊振聲。

好對唔住
原來努力過都係冇用
我真係好掛住你
但再一齊只係無止境既鬧交
dse加油，幫唔到你啦
或者去到台灣你就會好開心
如果你見到，又估到係我，我想你知，我冇，從來都冇中意過第二個
對唔住 我愛你

sorry

睇你又幾時俾人飛

比你講中左我地都只係大家生命中嘅過客

我仲好掛住你

Hck, 突然好想妳

終於被解鎖

既然分開左 就唔可以返轉頭 希望大家生活會更好 原來放低左既感覺係唔同d

以後唔好比我再見到你

（自己仲放唔低😭但你已經有新女伴）

再見別再見

喂咪再郁手打人啦

我想做你SP 得唔得呀？

I hate you
I love you

我屌你老母啦 死公廁
仔又落過
你將來唔會有好日子過
永遠整係識逃避

祝你成世都搵唔到個好過我既！

岩呀 仆街ex

多謝你帶過我呢生人過得最開心嘅時光俾我 雖然我地已經係兩個世界嘅人 我只係希望你會過得幸福快樂 多謝你教識咗我拖應該係點拍 雖然你冇喺我身邊 但多謝你令到我成長

多謝你放生我

你講得岩 性格真係唔會變

岩呀！

我好掛住你

去死啦

好想知你諗咩

想同你講幾句歌詞

現在我先知道
你愛睡人家的被鋪
骯髒了的身體怎樣抱

你好不負責任 我知你以前都係咁對啲ex
你亦話過唔會咁對我，但最尾咪又係咁
你話我口賤都係咁講㗎啦，鬼唔望你俾你最愛嘅人飛你
恃住自己有幾分姿色就飛起我
他朝君體也相同

個case幾似 條女係咪公廁黎

宜家果個真係好你好多

屌行遠d啦好嗎

佢拍過好多次拖，但佢聲稱淨係同我對上個個發生過關係

咁你好過我

我屌你老母

巴打不如你又分享吓你嘅事蹟

仆街含撚死啦你死廢青食晒你老母啲棺材本算啦

痴撚線 一樣case喎巴打

其實我一時衝動
唉

以後你有你生活，我有我忙碌

有其母必有其女
你比帽我笠 會有報應。

好彩同你分左手

一齊左先知原來連仔都落過
拍拖次數起碼7-9個
但最長都好似三個月
散個陣同我講話淡左 同埋想比自己時間
我心諗哂氣啦 咁既原因散
不過宜家現任好好

咁咪好囉好好珍惜

其實我當自己冇同你拍過拖

利申：佢問題

有冇咁多一樣呀

我個個我諗唔至7-9個
應該就冇落過仔個啲嘅
但同你一樣keep住拍散拖，最長個個都係得半年貨仔

我反而係佢最長個個
不過宜家諗返 仔都落埋仲未識驚
我同佢一齊 已經好多狗公係身邊 最on9係佢可以對人有feel 我都唔知呢d咩女黎
有時會諗呢d散拖既女幾時死

未玩夠就唔好學人拍拖啦

害人不淺

女朋友係一刻，而ex係一世

你換左咁多個，捨得番黎未

我結婚啦

屌你老味
未撚ready就唔好走出嚟害人啦仆街
Btw我愛你

搵個另一個更好

咁易咩

巴打讀緊書定做野

同個死mk繼續風流快活喇

小氣鬼 番黎未呀

請忘啦我還一個人

屌你啦 分手個時又話幾愛幾唔捨得 最後兩個星期就搵到條新仔 仲要之前問係話普通朋友

臭雞 屌你老母！

我個ex都係咁

前度再好都要割斷，再成為記念

你 雞黎架炸

臨分手前
我講：好啦 當妳第一次拍拖仲細真係未玩夠 咁第二次當妳遇人不淑 撞著個衰人 咁第三次呢？冇嘢講啦嘛 駁啊屌你老母.
佢：咁人地真係未搵到可以附托終身既人啊嘛.
我：八婆 不如話妳未玩夠
佢：你鍾意咁諗我阻你唔到

屌你老母

祝你幸福快樂 你唔揀繼續同我一齊呢個決定係無錯

食屎

死全家

唔好再

別來無恙

對唔住
你啱其實我地真係唔應該一齊
但我真係覺得你好唔負責任...

前排又話想一齊翻依家又唔理我 究竟想點

單身其實好舒服

我要追翻你

祝你仆街死

死撚開

Um 其實一直以都冇放低到
會唔會有機會重新開始呢

我命運裡雖則當你是寶
天涯上有更多的好情人仍然未抱

屌你老母臭雞 出去偷食不得好死

cph, I still miss you and love you. Sorry for what I have done to you....

你一定會後悔揀佢唔揀我

我願意做你隻狗 點解我咁乖你都唔要我

Bitch

自己賤就死吾認扮無野

無ex

一模一樣

Je

小氣鬼 成日為小事嬲一餐 都唔知嬲乜春 又要一次又一次傷我心
之後保重啦你 唔好成日唔食早餐搞到胃痛 著夠衫出街唔好凍親
我會當冇識過你㗎啦
再見

你有冇後悔到 ？
對唔住 我唔想再見到你
我怕我 念舊

你令我對其他女仔完全冇興趣 成個心得你一個
只有你先可以一句說話就影響曬我既心情
令到我成個人失晒理智

你係我最心動的相遇和最不捨的離別
已經半年，但是我仲好鍾意你

五年了

我知你已經有男友 唔知你過得開唔開心

咁鍾意用自殺威脅人 冚家自殺死就啱啦

死臭閪

我都係會咁同佢講

只想 你仍安好

補多句 仆街都算依家仲要做埋耶撚 祝你死全家死剩你

唔後悔愛上你 只係時候唔啱 早啲同遲啲識你結局可以好唔同

沒有你
我更幸福

含撚啦臭雞

屌 粒聲唔出就分左手， 後尾先係朋友到打聽到你話冇feel。
屌

食屎啦你 慢慢去同你d男仔friend離m食魚生啦 你去到美國移民咪鬼周圍害人

岩你地老母 底撚死嫁你地

好撚鍾鍾意你呀

不緊要，當天放棄我的是你
抑鬱我有過，但我戰勝了那滋味

偷食偷得你咁開心
不過算啦你都不舉 條女好快飛撚左你架喇

個人個都話人係臭雞

你都係呀死臭雞

由衷多謝你地

一個教識我唔好為了改變對方而戀愛
一個教識我如何去愛與被愛

你老母好好砌

話仲鐘意嗰個係你
但唔想一齊返嗰個都係你
算啦其實大家都有問題 但我覺得有心就一定唔會搞到而家咁
要做既我都做晒 除咗搵返你 但我唔會
Stalk到你好似有新女 個女仔仲要係仲一齊緊我話過勁憎嗰個 你個普通朋友呀 哈哈
不過算啦我講咩你都唔會聽架啦
唔知你鐘意佢啲咩呢
你應該好快返嚟 唔好比我撞到你同個八婆

第一次分手就比左你 仲要係msg分電話都無 勁不明不白 唔知你會唔會覺得有愧疚

可唔可以比我地再見一次

利申:異地戀

我仲係靜靜雞咁好在意你。。。

多謝你做醜人講分手
雖然你係最後真係好撚仆街攞我同你個ex比較又數我冇付出唔痴身唔主動熱情咁同你扑
不過一齊嘅半年都幾和諧
唔憎你 如果你有機會嘅話可以做翻朋友
不過一齊翻就免啦

好行夾唔送

屌你老母 人渣唔好想係度屈鳩我想同你和好 他朝君體也相同 我睇你同條八婆好得幾耐

同你一齊兩年真係好開心
好多謝你
請你原諒我既幼稚同唔成熟
請你原諒我第一次唔識怕拖搞到你咁辛苦...
對唔住...
希望你離開左我之後會搵得返以前發自真心既笑容...
謝謝你..對不起...我愛你...

我愛妳

我無忘記 無論好與壞

早知就屌撚死你條八婆！

你條臭雞個閪咁撚鬆
仲諗住釣金龜，仆街啦

垃圾
唔好唔記得你都曾經出過軌呀

好對唔住
一直無盡男朋友嘅責任
好後悔自己點解唔好好咁對你
明知你有情緒病就應該對你更加忍讓
我真係好後悔
點解咁衝動同你分手
睇到如今過得都幾開心
都叫做釋懷

呢隻字幾撚時變左5P字

年半了
如何忘記你？

唔中意人唔好同人一齊啦仆街

快撚啲仆街死

食屎啦賤女人

影衰我

屌你老母 因為你 我而家最撚憎聽到人地講你鍾意點諗就點諗 我控制唔到 我仆你個街你覺得你無問題？

以為可以走到最後

Same

你敢報警就死定了

食屎喇八婆 正臭雞

小心身體，希望你唔好再比太大壓力自己。希望你個病快D好啦 ：）

仆街死啦屌你老母 最好唔好比我見到你

I miss you

五好再見

唔好比我見到你

再見唔會係朋友

生日快樂
我已經有被討厭的勇氣 對唔住

我地重新開始好嗎？

一直同人講對你已經無曬感覺，但其實呢幾年一直都無忘記過你，無論之後果幾個ex，都揾唔返對你既感覺。
每次見到你，聽到你把聲叫我，都會好開心，多謝你比我好好既回憶。

再見。MS

1.祝你現任嘅男友好運
2.大個女架啦，做野、講野前，記得要經過大腦

究竟係我對你唔夠好定我唔係你鍾意既類型，咁點解你又想同我一齊多次

係搵都搵個靚仔過我啦，搵一個似我嘅，有意思咩？

好掛住你個淫娃，幾時再同我玩69，大戰三百回合 你係我遇過最大食既女人

垃圾厹 生性病未
見到你都想嘔
快撚啲撞車死

屌你仆街死。

做sp

果時都唔知係咪撞邪 會鍾意你
你又豆皮 著衫又柒 錢又無成日要我比錢
又要我幫你做功課
裙腳仔痴撚住老母 我真係未見過咁撚垃圾既男人
快撚啲死啦屌你老母

真係多謝你飛左我

你嘅新生活都幾開心 得我一個為你擔心胡思亂想 我已經好努力去放低一切 只係需要多一啲時間...

屌你老母你幾撚時死

第三任男友，嗨，我希望你呢一生呢一世都冇女溝，孤獨終老。

還錢啦屌你老母

已經係咁

i love you

雞

唔好再揾我俾希望我然後再傷害我

癡撚線 同我講可以做返朋友? 有無諗過我想唔想 仲一早del晒我contact 仲扮乜野係我唔想做朋友啊

個日應該要去睇包戒

對唔住

人渣 幸福嗎？